有人巴絲一齊ATO3開局

好悶 fd棄左

開左係197
大家想玩既一齊黎!!!

有無人一齊玩

有冇group

無人玩
巴打係咪一齊玩

諗住玩

有冇tg